英國不會進行制裁

大家好，我哋之前聯署去信英國國會議員，要求制裁港共官員以及一眾黑警（15萬人聯署，名單同罪狀都交埋）。等咗幾日之後，我哋終於收到外交部嘅回信。

早前寫嘅信，已經寄出：

英國外交部12月2日回信明確表示，現階段唔會進行任何制裁行動！

信中第4段列明：We note your reference to sanctions. Our focus is on supporting a peaceful resolution through meaningful dialogue that addresses the concerns of the Hong Kong people.

大家係咪對英國外交大臣Dominic Raab好失望？！ 佢竟然認為齋吹水可以解決問題！佢早幾日爆出拒絕放寬BNO入境以外，今日竟然又再話不會制裁港共黑警！

襯而家英國大選臨近，大家要努力推動民意，外交大臣Dominic Raab極可能議席不保！我哋要合力踢走背信棄義、冇骨氣、冇承擔嘅娓共政客！

請一齊去外交大臣Dominic Raab以及外交部FCO 嘅Twitter、Facebook 好好表達大家嘅意見！

外交大臣Twitter:

外交部Twitter:

入去幫拖：

之前聯署嘅post:

英國第一批制裁名單

一早話蝧狗垃圾

香港人7成靠自己3成靠美帝

推

拉

Tui

真係好垃圾，次次寫信俾Dominic Raab都係得官式回覆，簡直係超級錄音機。

都係上議院議員Lord Alton比較好人，得佢識得講人話，佢之前仲嚟咗香港參加選舉觀察團。 可惜上議院議員無實權。

大家 comment 爆佢個 twitter 呀

藍轁文連比BNO暫居英國怕違反中英聯合聲明啦，內政大臣因為想幫BNO HOLDERS同佢炒大鑊